點解反應可以快到

痴線 個黑衣男正面鏟埋黎都可以打橫閃開
好撚勁 其他全部無一倖免
佢嘅反應時間係0.01秒

張圖喺隔離炒車po拎黎

佢一點鐘方向個紅衫女人仲反應仲快，只不過個女人離部車遠，你唔多留意
佢11點鐘方向另一個紅衫女更加快，不過走唔甩啫，如果佢走向左邊就應該冇事

黑衫男反應根本唔快，只係好彩咋

你出街都要小心d，因為你對眼麻麻地 ，一係希望你同個黑衫男一樣咁好運啦

點到即止

右面有個啊姐即刻跑入商場